突發 機場鬼

幫朋友出
機場發現有狗
雙反方向應該都有
大家得閒問候下佢辛唔辛苦
留意自己一個、大隻、四圍望、時不時㩒電話
好多鬼，大家小心！

推